美股認真討論區 MCXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

幾多人因為GME財自

晏巴今日先話第一棍就出返嚟

大大棍

好少, 追了2隻SQUEEZE 股,
D 淡倉有凸

今晚先跌後升大奇蹟日

gel

咬大棍

后羿射日

退潮
發現賓州好凍

舊肉插番好多

同之前劇本一樣

龍軍唔好怕 係加貨好機會

Amc升又唔開心 唔升又唔開心 好掙扎

FYI

坑殺少年股神

殘存亦末路 兵敗如山倒

屌你老母 ft
大跌個陣 又識一早更新個價
係咪想笑鳩我輸錢

cls

毁滅性回調 納指-600點收市

美股區一日推爆十個Post

成個倉紅晒
得bb msft同frhc重綠緊

唔計果幾隻痴線股
其他大野全部豬

個post咁難搵既

石仔d tsm點處理

amc

amc200%

AMC唔好升咁快住好無

更新完都賣唔到
真係好有良心

屌你老母GME
玩串個party

屌過咪算...

3700!

wsb玩完一隻又一隻,gme > bb > amc

盤前個倉已經衝緊落山......

仆街啲正股全部收哂皮

未開市就股災

Amc 老破破左成年
估唔到搞到咁

9點棍來了

頂唔住了

RUSSELL -2.7%

一到九點即刻大波波 FT玩家直接進場

永遠MSFT都係係回調時期爆升
預撚左

酒啊

痴哂線

SQ 大棍滅ok?

正股衝落山
GME升上天
我望唔透

ARKK
TSM

有冇人清左倉？

tsm咁樣好擔心石仔會做傻事

好彩尋日走曬tna

今日有冇機會熔

今日做咩9

amc cls

跌又冇錢加貨
又唔捨得賣
早啲瞓覺算

amc升撚夠未，市都未開

本身升緊3~4%
巨硬架火車已經頂得好辛苦

wsb話要谷到佢變gme個價

早知琴日堅定d落張put

AMC

所有retail $ 去GME, AMC

Wsb放棄咗Gme咩

呢轉回得深

諗緊… 搏今晚彈下走人

AMC
未開市就分分鐘ath

可摸耳放過禾

aapl落地核

支那牛又跌穿100

今晚d 全call賭神應該

隻隻都突然咁大性交

一陣小小地跟張call先

126 追左tsm

遲早升返清黎做咩。

spce轉跌

真係要錢補倉?

冇錢溝貨了

yes, stonks only go up

Nasdaq's Adena Friedman on CNBC Says We Monitor Social Media Chatter and Will Halt Stock if We Match Chatter With Unusual Activity in Stocks

仲有冇人SH緊
回調又可以加倉

BA 大棍棍滅

Amc痴撚線嫁
如果今朝係全清唔係斬半應該宜家崩潰咗

On99 益中国萬達

佢係咪豬哂今年profit

+9% -> +2%

我準備緊做傻事

武肺價考慮接刀

ARKG

石仔你還好嗎

AMC做乜撚野

TSM

諗起早幾個月有一日又係咁 叫股災我premarket清倉點知一開市就棍上

vix vcp

小西定下軍心得唔得。

突然死亡？

盤前-3000 cls

Pltr

wsb吹雞hold gme同buy amcwsb而家控制緊個市動向

佢話破左8000石喇

-0.7%

6成倉硬食
得4成cash點接

美股正式淪陷 去晒炒d 爆升股

跌2%

等緊西蛇直播聽指揮

小西可摸耳開台，我唔想睇市

早知信石仔清倉

今次應該唔同

你做咩背棄熊軍

我仲有錢可以入既，但想冷靜下。

全倉

似9月個勢

蟈家隊果然唔同啲

time is different

7900破埋

開市見得sj

講咗話要清倉
前兩日已經走晒

bb已被遺棄

白蛇數緊錢唔得閒入嚟

無gme,bb,amc
輸到仆街既廢老股民
有無巴打可以比少少支持

個市乜撚事

今次會唔會再黎多次滅世棍

敗燈同Trump嘅分別

SH

股災confirmed

究竟買股係投資定賭博 我唔識分

AMC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪扮野

等apple財報救世

正股都比佢地玩撚死
無參與過都要輸錢 公平咩

巴打點解唔叫埋我清

個市連白蛇都救唔返

依家係日日跌少少

dont fukcing sell

股災冇人理
個個gme amc

你走唔走TSM? 已經豬左好多了

買得就係投資

誰人要我這孤兒仔 流落到谷底

去波台買單雙好過

滅世棍，牛市玩完

Hug

掛住睇gme太興奮
而家先見到未開盤已經輸緊成份糧

算啦 幫唔到幾多

wsb帶動股joy

到底今日會係股災定股joy,明明盤後好多財報出

一樣

唔睇就唔知，唔知就唔放

成個股市俾傻散搞軭晒

點走呀

盤前跌

今次堅跌 3傻跌到仆街

全球性熊市 咩Tesla apple facebook 直接滅

係咪要提早訓教

暴巴未出死神圖冇事嘅

呃你有錢分？
我仲有半倉孖展call

我係度講咗2日啦

開Put發達機會又黎

跌一次 又升幾個月
永動機 confirmed

尋晚已出警世

今日似真溶

尋晚有出

尋日見到

睇嚟我哋先係傻仔

點解上高變左成人台
本身個故仔咁浪漫(?)

仆街咁我酒仙

無機會見到了

Gme依單野算唔算間助助功閪冧

走唔切

震倉，一陣3點議息

Panic sell TSM

淡友玩到投名狀
仲要比人笑返轉頭

媽咪
下次唔敢啦

琴晚出左好耐喇

無性邊有愛呀

等開市有無棍上再決定走唔走先

棍落呀

AMD升到

想問吓意見 如果我見到隻野去到自己合理收割範圍就即刻斬半會唔會太急
好似amc咁 今朝同我入既價升咗150%左右我覺得合理就斬咗半鎖定咗profit先
宜家結果論就笨柒啦 但會唔會係今次呢個例子太extreme先會有呢種失落感？

暴巴死神圖又救我一命
多謝暴巴
I U

可能收到風加息

白蛇呢個鐘完全無蒲過頭

我張amd call
衰貪心入咗價冇走到

向下升

睇嚟減買債了，大戶散水

無頂

逆市升

Fed: 擴大無限QE規模
40000 coming to town

一波回2500至3000左右就健康

搵次走唔切輸返轉頭你道唔會咁諗

成堆cctoy5毛叫人轉場amc

好肯定盤中支式割韭菜

有冇人可以講下今次又關amc咩事

人地贏錢我地豬錢
真係人地傻？

港股真係熊市指標黎

大家落去看steve jobs吧啦

AMD YES

納巴警世

你尋晚沽咗第一注了?

今晚實仆街

tsm 插到落123

我信閪婆D CALL

38蚊 veri都唔敢買了

aapl 仲升0.05%

dis同佢一樣110
揀左dis
果陣未有+
ba有咩創新野

閪婆放左洗同你講

放股-》程式盤-》崩盤

仲綠燈cls 美股王者

WSB話要SAVE AMC

跌咗成個月

股joy

amd 屌你老母

玩撚完
轉大燈了

唔好啊屌 我張short都未到價

tsm 趺多少少
諗住加

又調整完

BB減到成本係0了
來吧特大災難

我都覺得做法應該冇錯 只係咁啱撞正變咗妖股既amc所以搞到成件事好錯咁

喂 屌咩事牙 仆街 玩到咁大

跌個少少

買股票點save amc

班GME 股神點算

我睇淡不做淡
講咗話寧願賺少啲都廢事呢個位搏
反正呢兩個月都升唔少

垃圾MA入咁耐跌咁耐

早知早幾日止賺左先

咦 你又中棍啊？

有冇人解釋下全市跌係乜事

tsm跌撚到

數緊錢

奇蹟太少 則心癮更大

gold, silve, oil同index 一樣的
x

開Put未

不如估下今晚會唔會V
定係Free Fall 約埋IFC見

2023年股joy由GME AMC 引起

最後一波
跟唔跟都要硬食了

股災

你聽日睇報紙就會知點解

今鑊唔坐唔得喇

比人串我唔跟佢玩gme
唉屌

係咪啲錢去哂GME，其他股冧閪哂

你都睇到

我諗緊d 錢去曬邊

美國爆炸咗

排緊隊上天台

係

數緊輸幾錢?

GME 頭先$250 無走個班 可能仲有一次機會
開市個一分鐘有機會上到 希望高追左ge 你 可以蝕少d

I know that feel

今晚再SHORT 多張未日CALL 先
汁石仔

冇早幾日入定vxx sqqq

跌緊但係白卡佬都唔入黎
千跌了

咁係事實
人地數住鎂嚟串你
拍埋你塊面都仲得

豬死了

FED

如果唔係今日買既應該全部仲數緊錢

巴打行返落嚟先
...
...
...
...
...
唔好打尖呀

Enph跌咗好多日 150即買

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

今日石仔推介：
VIX Call
TSM Put
QQQ Put
SPY Put

長債剛剛反轉

數4成

今晚不安

似係堅跌

咁有信心

今日想有轉機 唯有白蛇扭轉乾坤

voo tsm arkk aapl f o asx

全部紅燈

盤前都-3000

真係無可能咁快
今晚加息我捐錢去612

Sh必勝

明嘅就明

唔通真係要放哂啲貨買amc/gme?

巴打 我係頂樓等你

屌好在一早走曬
以後唔玩material股

究竟暴巴張put今日數唔數到鎂

有冇巴打j amc

大戶見散戶咁惡,出黎玩下野俾你知道莊閒

source?

vix uvxy救倉

疫苗都未打得到一半 咁快收水想爆大煲咩

我除咗內射過佢之外真係無野叻

白蛇入黎gel頭未

今晚又可以數錢

睇等大V

屌佢個閪

傷心地數鎂（輸錢）

好彩你無阻止佢

豬晒無錢過海
去ICC算

輸緊4000鎂屌你老母
比返D錢我呀

Citron：未撚驚過 顧掂你個倉其他野先 熔緊

倒掛?

去hkicc唔洗錢

無啦啦股災

呢個真

廢老股威一日ok!

兩個倉分別-2.7%同-3.4%

準備睇樓

另一種意義既 左一巴右一巴

債都跌...

截至北京時間21:08 ①美國2年期國債收益率跌0.6個基點，報0.119%；
5年期國債收益率跌1.6個基點，報0.411%；
10年期國債收益率跌2個基點，報1.020%；
30年期國債收益率跌2.5個基點，報1.778%；
②英國10年期國債收益率跌0.2個基點，報0.264%；
③德國10年期國債收益率跌1.9個基點，報-0.552%；
④法國10年期國債收益率跌1.3個基點，報-0.314%；
⑤意大利10年期國債收益率跌0.1個基點，報0.611%。

V左啦
倒V

全部都跌

買大路野都-2.6%

股票走唔切，人去ifc走先

Gme賺咁多，唔響其他股度劏返你點得

上完巴士扮搵銀包 等佢開車 捱一個站啦

爛果係個倉到就好似漆黑中既螢火蟲

原來今日賭場係amc 226%

似係成個市都係cash is king

唉屌比你篤中我心果句

之前個fd叫買gme
我話唔買啲股
而家比人串到有錢都唔識執

利申 重倉tsla

迪士尼

大戶呃貨啫
嚇我唔到嘅

佢尻up話recover 比預期好都唔信

最多放水放小d始終d公司唔可能成世用學行架去run

就算末日都星期五先要平啦 仲有幾日 都幾有信心會落到200樓下

石仔 可唔可幫我邱一邱條褲

其實d 人仲唔賣gme 為d 咩？
已經冇即炒既價值 仲有人要貨真係諗住佢可以炒返上去？

yield跌, 價升ma

睇到有少少心理唔平衡 想佢爆煲但又怕拉埋其他落水

-1.5%

酒牙

我都驚佢搞到其他股
有啲想斬半倉 keep返啲cash

救命牙

Goodbye q

叫d人sh頂住先自己要走貨

咩叫SH

please help @ gme 330

美金都升

盤前唔托住 開市邊有人幫你接貨
好多妖股都係咁

Sh= 傻閪
好似係

好似舊年我預11月先會棍點知早左成個月
9月硬食果次咁果次估市估到重傷

暴巴張put零成本 數就數緊
係睇要幾耐

點解咁講嘅 真係咁快就散場 ？

望到有3隻股中Stop loss

Fed開機未呀 頂唔順啦

我無份賺 張單點解我有份埋

$GME First victim of the EPIC short squeeze. Hedge fund Melvin Capital has closed Gamestop position via Reuters

呢隻

牙fed powell又出嚟引熊

屌 上星期三高位加咗arkg

如果今次真係回調嘅話都算明顯

V緊啦,咩事都無

please

因為覺得有gamma squeeze ,uptrending 果種

Short hand

gme班人 free fall了 冇人short

加息長債實好明顯

有幾多gme
有幾多cash

300蚊樓上買嘅真係自求多福

VNX日線

FT又壞左?
掛住單無反應

原來係咁

屌到佢 上唔到機

今日真係豬死了

琴日po左張yield同vix

100% free fall

想加倉TSLA

過多幾日咪知
老實講 我寧可我睇錯 大戶輸錢點都好過老散輸

好多人真係平時好慳好慳 再一鋪輸係妖股到

特價
唔會有孫，希望我自己會開心死

V 完了 今次真股災

幾多股

星期一 chok 左下 比大家睇 點知 嚇你唔走

想問amc又係short ratio過100？

-2%

請問摸頂巴可唔可以詳細啲講吓 想藉住今次學下野

盤後可能升返哂
er前呃貨
就咁睇未係big short果一段時間
但實有影響

要跳樓了....

tsla/tsm
大跌諗住加

會唔會有人打算加倉

Tsm 好痛下

睇怕又要坐番一頭半個月

3%

星期二其實都chok左嘢
連續兩日收陰

feel 到個倉要-10%了

bb都頂唔住了

不了，起碼要等市場情緒冷卻翻先做結構性加倉

已經跌到仆街 好似冇左個底咁

Cls nndm

又要做SH傻閪 (Sor Hai)

等apple救倉

如果ER後話柏林工廠延期一定會跌
最好真係延好想大手入

股災啦股災啦

因為破產先想炒佢,AMC唔關short事

性愛同源

諗緊幾時開始加好

AMC -> AMCX

Arkw+TSM

stonks only go up

人為做市
佢個人背馳

點解咁睇？

其實比signal FOMC唔好亂黎

AMC升乜鳩

星期一諗住會插完升番,插完升番重複幾次,去到冇人驚先真冧

無事啦

呢隻有咩因素?

有無amd苦主區

今熔

Gme牛牛d人：快點跌下來 讓我加倉

咩叫SH

柒左 睇錯野

我睇今次回調2%左右
跌到13200

很快熄滅

説好的報復性消費呢

你去隔離post就知咩事

當買左隻game

better than expected -> 9 up

又嚟迎接返星期一嘅大鳩插

(開定) AMD 苦主區

傻閪

契老母全家桶又好撚忙

SHit 好似係

有

特登整低個市，唔俾佢諗加息

星期五之前認咗衰仔，依家可以大大棍跌落去

白卡蛇今日咁活躍都救唔到個市

一陣你就知，坐定定睇住就得

SH
Gme post啲人教

佢好想大肚喎

又係WSB?

一開市衝番上去咪個個追貨

呢隻er前橫住跌

下一隻AMC

咁少

輸到搭緊黨鐵去IFC，冇人推POST

AMC AMD一字之差

short hand 原來係

YELLEN都話印錢賭未來，驚西

見 GME chur 死幾大戶尋晚已經散定其他股，個市隨時大冧填氹

今晚美國亡國了

走牙

睇ema50
12650

大家買錯了

俾位入貨

唔係stop hold咩

Show Hand

GME單野玩完先諗 呢幾日唔睇市保平安

長期仲睇好 最小今年

其實係傻閪

敗登正垃圾

in semi conductor ....

Sh先sh

唔得閒睇圖 想知上升軌咩位

仆街
TSM仲有30蚊美金賺到
信念開始動搖

short hold

BA長期股東了

咩叫SH

please help
all in jor

Shit Hole

好提子

冇負增長>升

大戶又呃貨
今日特價日

TSM都跌緊

驚咪放左先，跌再入返囉

same

走啦你

傻hi

Real

seven head
股災個個都變seven head

唔好氹我開心喎

今晚又可以sqqq

同我早一兩日講ge 都係一樣
Call / put side 是但一邊投降 就炒完
因為今次係short squeeze 大戶焗住要買你d 貨 而個貨源又唔夠先炒貴左

咁佢而家都投降 平左倉了 你手上揸個間公司本身值$20-40 蚊 邊值$250

仲未計其他daytrader 見無哂對手就行先take profit la 早兩日呢班人係幫手 而家就係內鬼

咁掉轉問有無機會 本身班老散好友直頭掉轉槍頭做淡友？ 當然有啦 咁到時候老散大戰 大戶會睇邊面易有profit 咁而家你覺得推上去易d 定推落去易d

台巴上水了
未睇過你跌市週末點評
真心想學新野

扑暈自己
一年可以買山頂樓

決定入apple tesla

人地

盤前隻隻跌3，4%

正能量

正解

3 月, wsb yolo put

開市即入put
Free money

咁撚多新手，CLS

GME 嘅魔力真係恐怖

吓
會跳樓架

Show hand

GME 366 歷史最高了
雖然盤前唔會顯示呢班烈士

印錢啦 fiscal expansion 呢

6000

制係自已禁
日期價位自己簡

WSB快啲仆街死

Sell Half?

stop fucking selling!!

我想要呢個位

害死幾多人

星期五1000$

次次開市跌panic sell
開市升高J都係左一巴右一巴
你老尾我就SH唔郁

FT平唔到倉

trump

我們懷念侵侵

好多股仲係底 等佢地上返黎 先考慮走

呢幾日個市亂到完全搵唔到方向

gme 呢

首先 你要相信佢係好生意

本身仲有希望，見到有人咁講，再睇納指張圖
大事不妙…

AMC 有無機上20
今日Volume 好高

???????????????????????

豬死了
決定訓教

出邊仲話仲有一下gamma squeeze
睇黎佢地唔知gamma係咩
個delta咁樣點squeeze 仲

wait,假既屌,wsb班仆街改圖

好睇買左咩股咋
apple果啲就唔怕sh，中細果啲一出事有排坐

又造市 拉佢啦

好懷念

我想姐
咁印錢唔加錢如果滯脹
無咩理由落到2000點

收嗲啦仆街
隻tesla我仲坐撚緊

佢唔好咁癲啦

IV咁高
唔玩

假圖WO...

South Horizon
買海怡

你怕咩坐
加貨啦搵位

真係好仆街 講埋啲咁既野

4日前有講過50R/200R 出現背馳
當我事後孔明啦

係,我係wsb dc見到都以為papa又出手,點知去papa度唔見有

Plug跌返晒琴日啲升幅

SEE = C ?

你用倒後鏡睇返有咩好講，總之要嚴格執行自己個plan就得啦

廢老股圍爐取暖叫春吧
GME股神希望在明天

好彩有果果同巨硬頂住個倉

papa都識李斯潮文

廢老豬死了

準備回復正常討論
而我又繼續冇營養留言

pre market 雙底???

大戶輸錢仆街點都死
仲會去尻up搏拉
出邊gme班撚樣唔好傻啦
好慘

忘巴隻3t又要落山

大家gme都賺到笑 個倉跌都冇所謂喇

盤前輸緊全倉5%
開埋盤堆call應該輸到仆街
好想係廁所喊

侵侵 we miss u

但都好多人發左達

一齊

開市一定v

D人 post圖gel頭就閪冧 準到癡線

我記得呀
但呢幾個月無視所有野咁升
無人會走
覺得做cover都哂錢

等星期六你發表既圖

熔成百點

唔好呀
請股災，要入貨

呢兩隻會係真跌市跌得最小
amzn唔sure

crude oil 唔太差

真膠定假膠

GME 閪冧既時候會蒸發咗好多資金

又呃貨

NVDA都未出聲

Robinhood班友就嚟入場

gme之災完未
咩都唔搞睇書柒訓算

shhhhh囉
叫你靜呀

求慰藉

all in jor amc
please help

我都睇勝啦

前題係果果er要生性

NVDA會跟閪冧
龍市就530到頂

我係block左佢好耐

一張圖

真係咁迷信?

#SaveAMC

變撚左買282 d fd

一齊入廁所慰藉你

又去到我熟識既價位

2%

sh mean strong human

你睇緊咩勝

“巴打試過比人含未？”

而家去到開市V見紅收都當跌左

amc炒到上50都唔奇

但我覺得今季amzn個收入有機會過1000億鎂

走半啦

咩叫gel ??????????????

arkk
arkg大特價

靠隻BB維持正數

Static Hold
開咗之後贏嘅係你，輸嘅唔計

仲有半個鐘又插一插

又gme 又amc
咁啫係allin咩

正股2蚊入都8倍啦

假撚屌睇佢d野就知假膠

好耐冇見

等緊啲少年股神 挑我機
我一晚 等於佢地幾多晚

好耐冇見張圖

ProShares Short S&P500 ETF

咁樣ge平倉力水 睇埋開市先

gme

跌咁少

冇計
有錢邊個唔想搵盡

ema 20 納dee 要 落 1000 點

無7%都唔知咩叫股災

TSM迴光返照

黎緊成年wsb都咬住班沽空就好笑

數住錢睇我豬

跌少少比你入貨

開市九成閪㝝

唔走你會後悔

邊有咁多機會
唔short 咁狼咪得 今次大戶自己拎黎 抵死

但其實點解咁奇怪佢平咗倉都要周街講嘅 ？

真倉圖gel 呀 ching

好撚彩個市識回一回

今日想斬半倉留cash

唔係大家都估佢吹水咩，話貨量根本唔夠俾佢平倉

個巿強到完全冇力跌

咪係,要short咪直short,洗咩衝出黎話俾全世界人知,搞到而家日日俾人bully

感覺大市會俾 GME 一齊攬炒

股災快啲
7成cash

Robinhood係咪10點

去攬住你個女同事喊

監管機構都出聲啦
佢唔出黎講句： 拿～我無貨啦 唔好怪我啦
點平到民情

Robinhood班人入場啦
睇路呀

趺多幾蚊就加

[突發]GME short interest 今日仲有139%，驚閪！

AMC 定AMCX好亂呀

我地DC group GME 第一滴血 有人陣亡....

琴日/前日 s&p500, nasdaq 100 先ATH
依家離ATH 2% 都唔夠

AMD

P巴係咪又打金波黎

諗住返屋企收工結果屋企樓下又有單
渣多陣先

做正股慢慢升啦
唔想咁快玩爛隻靚股

唔洗教喇下化 鳩炒的野 你都賭的姐

災緊啦

GME班大戶真係好肉酸

一打就閪冧

AMC rip

all in AMC ok?

大絲球巴好耐無見。

冇價外CALL

開市就有

西sir準備出黎穩定軍心呀

掛住游車河麻醉自己

孫正義之亂
BioNTech之亂
GME之亂<---

Gme有d人叫人sh 自己負成本輸晒都唔驚
負成本唔係要賣左一部分先做到咩

班傻尻

aapl走唔走貨好呢

Ocgn 點睇

你sh 咋傻豬

可能閪升呢

考驗巴打體力嘅時候黎喇

波音上季虧損升至逾84億美元

美國飛機生產商波音公布，上季虧損按年急升逾7倍，升至84.4億美元，每股虧損14.65美元，主要由於新型肺炎疫情拖累飛機需求，當中大型客機777X延遲首次交付至2023年底，因而錄得65億美元稅前支出。期內，收入跌15%至153億美元。至於去年全年虧損達119.4億美元創新高。

2021-01-27 21:41:29

[突發]GME short interest 今日仲有139%，驚閪！

即係點呀媽呀好亂 Anyway 唔該晒摸頂巴你唔好意思呀阻到你時間

掌握市場周期

距離行刑最後30分鐘

arkk 係咪玩完

TSLA 都無咁多POST 上熱門

阿木係咪出左事

AMC癲左

其實 block 晒 gme 既post 就ok

唔係，應該係除咗gme,bb,amc其他都玩完

Penis sell 得返半倉
留名一個鐘後Bin自己C

特價時段

V緊

ark 全家桶 ＋ tsm 數到手軟

咁大戶平倉 唔一定會無人sc 佢
就係講緊ge 散戶自由搏擊時間

開市同過兩日 就知我岩定錯
Time will tell

amc係咪打算開市再升

大特價太多想買好難揀呀

P子？

有冇師兄用開first trade 買option?
小弟第一次用firstrade 買option,剛見到佢哋webpage 寫不論執行或不執行option 都要send email 俾firstrade, 我係咪理解錯？
因為我理解如果execute 在apps 應該有execute 呢個選擇而乜都唔做由佢過期係等於唔execute

數緊跌左幾多

咁就希望唔好一開就完啦 谷行啲先

Amc贏錢都贏得唔開心

你買錯amd

feel到今晚大奇蹟日

spce, bbby, fubo, gsx, expr, lgnd, tr...

most short stock

巴打仲未跳 姐係冇事啦

俾我囉

即係停日大插
收到

Amc我仲細注過amd 但斬半後既profit都仲多過amd 100倍

繼續叫春, 今日feel到個倉會-10%

諗起牛牛條傻鳩
同埋一跌又多人追put

我都係

amc 300%都黎

P巴有復活券，使乜驚

上年贏咁多跌返10%點會痛

我硬頸
TSM唔到200我唔會考慮放
死妖股玩鳩我，一定要賺到你錢先走人

每秒10k 成交

p巴係咪3百幾入

可以叫女同事上房教炒股

300%突破

P巴輸果啲叫隻G都唔止。

Yollan 老師去左邊...

今日既AMC沒有極限

全線爆升

個個都衝入去搶貨

下一個GME = AMC

頭先amc8蚊我諗住清倉買
Yeah,又得個睇字
今晚坐啦傻仔

AMC 係PSYOP 嚟架on9仔

可能頭痕緊要叫少次雞填數

有冇巴打解釋吓點解amc short interest細咁多都咁多人夠膽炒

好鬼好笑，同人理性討論下啲機構有機會走左貨，啲frd又唔撚信話無可能

輸到傻左

連郡財長

心理好唔平衡，成手ARKK，3T紅咗
MEME STOCK反而升

大戶係咪禁錯制 黎拉amd喇喂 amc夠數

put amc free money?

set定買入價穩陣掃貨
由11月尾冧到而家都V

Iv ...

上星期五 清咗倉，依家靜靜地 做撈底師

利申：多謝彭巴教導

Free money

睇錯以為Amd 一定係咁

我收手啦

我係咪理解錯？yes, 你理解錯

佢指(1)提早 or (2) below strike price 行權
先要email

23

aapl幾點出er

呢度邊有人會睇呢啲野

Fubo以為冧平手走咗 又升返

138
阿木又要練九陰真經

收到wind

20入掛左22走晒
22.5再入掛左25

到底我今朝做乜要7蚊走 點撚解呀

25啦就

再買

琴晚amd er拉錯amc 一陣補返amd

AMC我由11蚊望到依家

問下自己點解當時買ARKK而唔係買meme stock個人會冷靜d, 六合彩開彩你都唔會問自己做咩唔買其他number

bb21走唔走好, 開市d call應該閪冧曬

全都玩完了

Same here

meme stock fucking high

irrational market

衝啦

走乜鬼

sq就黎又追番se

其他股D CALL

amc派貨lu

兩者鬥得難分難解

撈底師

amc買10股玩下算

冇買amc唔緊要 下隻到amd

Yolo, you know

無得解

嘩
好彩走到
Free money都唔係咁易賺

個市係咪終於痴左線

Thx 師兄

Amd閪股唔入流

This time is different

仲買條撚咩 唉

盤前10蚊諗住孖爆 冇做到

其實一早已經痴咗線

點解我上個禮拜唔小注玩下個幾隻?
點解?

人踩人類中

SH是常識吧
你睇gme

都係冷靜下先

amc再回下得唔得

點解你一年前唔買TSLA，點解你十年前唔買AMZN

真係孖寶嚟

AMC似乎仲有力
小注入左啲

4k

amcx buy the dip!

點估到真係谷起佢呀

果果賺嗰啲
amd幫我輸返哂出去

算唔算全民皆美股

$20入左少少amc 襯下熱鬧

而家入都唔遲
肯定再破25

Amd

盤前負撚到癲...
大佬可唔可以咪玩野

食完個飯做咩果果轉埋燈
黑木清

1.9 果日我有買但4個幾沽曬
想死

全倉正路股都輸到仆街...屌
D妖股就升到飛天....

望緊post嘅新手，係時候allin AMC啦，今年財自之路最後車票

屌+1

唔敢俾個價自己岩就入
個市半年唔識跌

孖爆入場先

今晚變AMC YOLO區?

估唔到係靠amc財自

睇嚟amc今日又比人炒上4 50

係咪股災啦

我呢世都唔會買amd既野
cpu gpu notebook
送我都唔撚要

GME手足 唔係condom

AMD / BYND/ BA 中曬

咪就係因為你去食飯囉

支牛已出W指

GME 310 貓哥又要破產了

食完個飯 AMC做乜

今晚大V你就揼春

咁大個人完全無賭運 魚蝦蟹都無贏過 偏偏而家好似入左賭場咁

中咩？？

又黎盤前呃貨

雷公又話唔會大跌

想止賺唔玩了

中国人剩係識抄

GME

係咪鬼佬開始入場

支牛條sc友死左幾多次

其實個市呢個月跌穿200日嘅唔多
跌穿50日反而多
只可以解讀有部份股開始回調導致AD line 向下
跌多過漲得指數升即係得權重股大股有得升
不過暫時認為只係回調
先前強勢嘅行業又開始縮
呢段時間真係要忍一忍
真係頂唔順咪收下少少疆
但一定唔會全收

gme amc盤前20億成交

勁過你fuck魔

輸緊錢啊止賺

GME到底係咪痴撚線

豬死人啦
Amd 契媽

成個市無晒錢

俾機會上船

屌 入一股都執300 癲撚到

借埋UA, 拎埋grant loan, 透支埋信用卡, 再問老豆老母借錢, 屌

一晚可以財務自由，一生人得一次機會，你班柒頭繼續做狗打工啦

GME AMC

貓哥要破產幾多次

Sh forever
留俾個孫咪得囉

唉唔想睇

你唔係139咩最高都係
咁宜家係賺嫁

我啲錢原來係暴巴賺咗

GME做咩

上返380

係咪剩番sec鑑粗黎

自膠
豬撚到傻左
Tsm 打左amd

大家快d put佢啦

ＷＴＦ

GME盤前5分鐘咁樣拉法仲唔係逼害所有SHORT SIDE
所有sc即時call margin

下關MA?

一早LP咗

BB又強行拉到個倉+1000

警世
咪撚上AMD呢條終極無敵賊船

BB仔加油呀
台狗唔生性，今晚靠你

精彩 我本身都預佢開市會搶到最高 點估到係盤前10分鐘就搶高左

KODK賭場又開啦

P巴咩事？

屌女巴都cover緊定清左

你估我淨係得 果果咩

33幾入左gme好似

改變主意，做AMC

Gme都值呢個價 咁今晚aapl er後應該上1000

92蚊加左倉

50％都無點叫賭場

一齊炒垃圾

肯定又忍唔到手入賭場

上左咁耐連登今次真係熱門成版炒股po

財自

手持MA等唔等埋ER好

KODK屠場...唔敢玩

咁你計返拆股 幾千都有添

一開市不問價入amc

開Gme 150put 下星期係咪執錢

原來IKEA兩日跌兩蚊

斬咗呢一班羊祜先

爆左架啦

唔爭在

冇事了 p8

KODK賭場再現

真係好明顯係最後瘋狂...正股紅哂，GME AMC升到飛天

正確態度
市無跌過咁升半年
無啦啦跌一定唔會長

台巴

止左 唔好提

我係呀嘛

真心慘 220似有希望 一野上380

癲左 開市啲Sc友含撚都唔掂

爆倉快感

貓哥本身以為走得甩